解夢撚入 夢見自己變咗女人

夢見自己係女仔（年紀係中學雞年紀），
同個同齡男仔一齊逃走，
離開一間類似學校嘅地方

但唔知捉我地嘅係乜野，
淨係知係啲大組織，類似政府機構

一邊搭巴士走，但又有時間停低食個tea
仲係夢入面搵無cctv嘅舖頭食
走走下就醒咗

由細到大好少發清醒夢，有冇人知咩意思

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

代表你暗地裏係gay 但你唔承認。

中學雞年紀代表由細開始已經對性取向有擬問。
個同齡男仔其實係你，對於性取向嘅不確定令你想逃離呢個問題。
學校代表社會規範，啫係你暗地裏唔想跟隨社會規範，想要打破男仔要鐘意女仔嘅社會規範。

你屬於嘅大組織係LGBT 大組織。

一邊搭巴士走，但又有時間停低食個tea 代表你一方面想逃避呢個事實但其實又覺得攰，要休息想做番自己，想揾個男朋友。個tea 代表你對搞gay 嘅渴望同埋眷戀。

之但係你又唔想比人知你搞gay，所以要搵無cctv嘅舖頭食，唔比得人知。

結論係你係gay。

隱性基

你係gay

但我一直都無疑問

同埋其實夢入面
我同對方唔係情侶關係
唔肯定係咪朋友
似係熟人？

你睇吓你都唔肯承認，所以潛意識先會想係夢入逃走揾宣洩出口。

你開post話發夢做左女人
都係直線想叫人認同你係gay

唔係
好少發咁長嘅夢所以po出黎問下

依排係咪有啲奇怪想法

樓主 主要係想做女仔

諗緊係咪比deadline迫得太緊
同同事一齊逃亡

有冇諗住去變性？

我都試過發類似嘅夢 夢入面我直頭有左大肚

幾多個月

係咪前世嘅記憶

試過夢到自己部飛機撞落架船到，跟住好似有嘢扯一扯我去第二個場景既長凳到醒返以為自己醒咗 仆你個街夢中夢黎第二朝起身暈到仆街

喺連登問

好渴望被愛？

我細細個十歲前，好多次發同一個清醒夢

係跌落山崖果4至5秒
然後感受到個下離心力我就即刻醒
所以成個夢極之短暫

我係夢入面知道自己係比人推落去
但我跌嘅時候睇唔到，亦感覺唔到比人推果下
淨係見到景物向上郁

每次我都試下對眼向下，想望下有冇人係附近
但望唔到
就算我look眼球，視野都無變廣
好似睇戲院screen固定咗size咁

夢入面
我同對方唔係情侶關係
唔肯定係咪朋友
似係熟人？

可能真係前世嘅記憶喎
試下跟YouTube 片引導你做下前世回溯呀